點解當年胡敢濤同温爺爺執政，無咩人反共？

社會好和諧，有咩野就上東莞解決。

爺你老母

中聯辦冇錢

當年悶聲發大財，無乜講政治

當政治一浮面，人們就會見到極醜惡

只可說習近平係小學雞

仲出現一班高登仔：我係中國人呀屌

因為佢地係醒目型共匪, 留學過德國既矮仔鄧重點培育既高等教育下既精英
而家渣旗個班係紅衛兵餘毒+假學歷不學無術小學程度都唔知有冇既雜總共匪 高下立見

因為佢地戲好，攞影帝

因為習近平想做主席
胡錦濤唔係

因為當年中國正值經濟高增長時期, 而且中共亦曾許下真普選承諾, 帶畀香港人好多假希望

而家個班共匪廢柴連戲都唔識做仲要比侵侵昆到tumtum轉
矮仔鄧睇中個班上海幫同高等教育團派真是有D料到, 你唔好理佢奸同殘酷先, 做統治者既材略真是比而家班共匪廢柴高幾班

胡溫係團派,係高等教育精英,識治國
習近平係紅二代出生,只係靠[血統純正]同搞權鬥先上倒位
兩者差天共地

都無人反李克強，反習近平多。
以前都有人反共既，以前鄧小平話共產黨罵不倒，個時香港仲可以暢所欲言，家陣大學學生會斷晒莊就知咩事。

溫家寶有個花名叫「影帝」，你可以話個名串佢假，但有時適當時候交足戲，至少公關上攞分唔會太得罪人，特別國際外交上

而家個維尼明顯「關公」上身啦（其實黑仔強算有能可惜無力）

年年都有人遊行嫁啦

同埋佢地個樣呀都畀人睇落善良啲
冇習大大咁黑人憎樣

鄧小平都講到明"韜光養晦"，叫左你唔好立亂趷個死人頭出來，江澤民又講"悶聲發大財"，係唔知點解呀領導羽翼未豐時就亮劍，上行下效，搞到依家一鑊泡

習仲要唔係紅二代入面嘅重點人物

個陣時俾佢上台就係因為覺得佢廢
點知佢原內鬥內行
但外鬥都真係外行
又撞正個商場老手做對手

小學生話南海可以容納兩個大國
佢應該唔知呢句說話係有幾嚴重, 以為好似撘公共巴士有位就可以座?

2003年大遊行之後
北京研判
其一係香港傳媒日日鬧政府
於是 2004七一前
本身係商台一早一晚開咪嘅鄭經翰黃毓民被俞琤無故無約
即係封咪事件
就係嗰陣開始將香港傳媒逐個染紅

2008美國金融海嘯
中国係呢個時候開始放棄轁光養晦

你自己計番當時咩人執政

江澤民都會同D記者9UP下

屌那星 而家習種成個皇帝咁 有咩唔高興後面班人做野搞你全家

李克強連新聞都唔多上到，冇存在感

好似話薄熙來同習近平係同學
薄熙來真係讀過下書
習近平只係無咩讀書到大左去大學洗底
而且話薄好睇唔起習
不過個時比佢上到第一個就搞薄

懷柔vs高壓統治

有咩彩都雜總攞晒，行下街都聽到啲廢老淨係吹噓雜總有幾勁、支持佢連任etc。

佢要連任？

都有反共，但都你有你鬧，佢有佢官腔
同而家犯眾憎唔同

李克強好似係團派精英, 都係靠實力真幹做野上位, 英文流利, 出訪真接同鬼佬傾計 ED先係做實事既人, 雖然佢都係共匪

修憲個時起MTR聽啲廢老話雜總連任好之類

以前o係高登比人屌影帝都唔知？

本身根據基本法
第三屆特首同立法會
點樣選舉
由香港人自行決定
然後報中央批准（特首）/備案（立法會）
即係最早 2007/08已經可以雙普選
但因為釋法
基本法原定嘅政改三步曲變成五步曲
無端端喺最前面加多兩步
將「特區政制如有需要修改」
變成要由中央決定「是否有需要修改」
第一步由特首報告中央
第二步由中央定個政改框架
於是首先定咗要先普選特首之後至可以普選立法會
2007/08雙普選就咁拉倒咗
到2014個框架已經係收窄得好緊要
而家啲九十後完全唔知香港政改歷史
俾北京步步進逼得幾緊要

佢個派人宜家食花生，習總咁威做曬小組呀頭，你話做乜咪做乜囉，有乜事我跟order做咋

人地醒在識分莊閒

自己發達但唔攪鳩你外資
同埋唔乜都話自地第一

而家槍打出頭鳥

你唔份做世界工廠想挑戰美國佬？

就比人教訓你等你知道自己有幾廢

邊個先係真主人

黑仔強真係能佢老味

河南愛滋村搞到一舊屎都話佢有能
半個生涯d政績做咩衰咩都有胡幫佢漂白
𨶙就有

斷莊都關事？以前d 莊有點樣反共？

未用盡香港既價值

共狗有邊個唔係食人血饅頭上位, 上左位唔係陰質野做儘

點呀你 你係咪住響大陸架？

李旺陽係邊個年代搞出嚟
你答吓我

溫水煮蛙同即刻掉你落滾水嘅分別

果陣有錢齊齊搵
有得貪一齊貪

搞個人崇拜主義，廢在位時限，財大氣粗。
如果係㗖光養悔，做人低調少少，搞一帶一路，搞2025中國製造

愛港力果類騎呢團體都係習種果期開始
以前得D自發真心膠維園阿伯係度罵街

明顯係3毛大陸仔

因為當年無咩位入到佢 個陣支那搞左好多門面功夫 全世界都以為共匪會慢慢改 或者唔會再差落去

溫水煮蛙vs滾水淥蛙

胡錦濤清華大學
江澤民交通大學
影帝研究生
邊有得比

2008之前仲有D自知之明，對香港亦係以懷柔為主，所以會用煲呔
兩年前揀林鄭而唔揀薯片，都知中共會繼續高壓

當年溫家寶全國打擊樓價，而且佢好低調，有時微服出巡都唔駛傳媒報

習近平小學跳級清華大學

平心而論, 共產黨10幾20年前的而且確係有一啲真心想同世界接軌, 黨"現代化"嘅人. 社評稱佢哋為 "開明派".

但係現實上改變唔到嘅就係中國人嘅劣根性, 幾千年來殘留係我哋嘅DNA裏面. 結果就係一朝得志語無倫次. 無限嘅腐敗好似癌症一樣, 最後所謂開明派都俾人排除晒喺權力外面.

Power corrupts, and absolute power corrupts absolutely.
權力使人腐化，絕對的權力使人絕對的腐化

視點31：中國新聞的轉變

睇呢條片就明

當年係中國人

一心復辟帝制

香港個市回復左，大陸又到達最好景時期
反共既一班人一直都反共緊無停過，03年後大批五毛又唱好中國，無知個班港豬又跟住一齊打飛機，陳巧文就係咁俾你班豬閪玩走左。

其實我想問點解胡溫會傳位俾對家？

拋磚：

1. 胡溫屬鄧小平隔代欽點，上文已述。溫家寶曾做趙紫陽祕書，應屬中共改革派

2. 胡溫屬團派，過五關斬六將先上到權力核心；習屬太子黨，靠父幹

3. 胡溫執政期間舉辦北京奧運，需要良好國際形象

4. 胡溫提出和諧社會主張，希望減少社會矛盾；習提出「習思想」，要「強國」，與毛澤東睇齊。

5. 從鄧小平改革開放以嚟，中共外交政策一直強調「韜光養晦」，避免與西方社會正面衝突，直至習上台，提出要「敢於亮劍」，挑戰西方國家地位

6. 習成功修憲，可以無限連任，又集大權於一身，將李克強閒置

777係明顯勁過689
上台咁耐都冇「暴動」
如果六九係和平非暴力嘅 我相信連任機會大

08年北京奧運再加上美國金融海嘯

支那真心以為自己強大加上以為歐美等西方開始末落

開始想推翻美國自己做世界霸主

仲拍埋大國勃起，搵狄娜吹奏支那國

話19世紀世界強國係英國，20世紀世界強國係美國

咁21世紀世界強國又係邊個呢

傳聞
薄想政變奪位
美國知道左
後尾習(當時副總統)訪問美國時
拜登就當面同佢講呢件事

溫家寶個樣睇落都慈祥樣黎
比人感覺冇咩殺傷力
但雜就超級西面人咁

點解反而係美國佬知

雨革唔係「暴動」

777勁？

我反而覺得777連任唔到佢依家民望咁低，中共分分鐘用完即棄，好似689咁

薄想搵幫手

唔係吹奏黑仔強 黑仔強至少識英文 識同人講野 反而隻小學生次次係國際場合都做國際毒撚 企埋一邊on99咁

你話溫家寶假又好影帝又好, 淨係肯放下身段打籃球都反唔落啦（雖然d細路都可能係演員)

支那共匪冇一個係無辜的 每班人都係靠貪上位

銅鑼灣書店下場vs溫家寶影帝本書下場

愛滋村好似佢前任架wor
佢頂哂龍叫執唔番個爛攤

其實嚴格黎講唔係對家
因為當年同團派鬥得最勁既係江派
雜種係非呢兩個派系之下 兩邊都可以接受到既人選先揀佢
當然講就咁講 江澤民12年都推左3隻馬仔入常委以防萬一 (eg. 張德江)

不過我諗冇咩人估到雜種上台之後會瘋狂咁清政敵

第6點真係
以前成日都聽到溫家寶個名
雜總上台後
李克強一開始都有出現下
𠵱家聽都冇聽過佢個名

而家係想做世界工廠都冇得做

原來係咁

前幾任起碼知個國家繼續落去先有得滾錢
大家所做既事都只係為個人利益滾多d錢

習真係想做皇帝
佢想有無上權力，想名留千古

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

喺經濟層面,中國搞一帶一路,輸出中國模式,企圖強佔人地國家的領土以及港口,不惜舉傾國之力發展5G,以科技及數據收集各國情報,呢啲叫軟性擴張

喺軍事方面,亂畫海岸線,禁自各國在南海的自由貿易航道,線海域線畫到人家菲律賓的門口咁滯,填海搞基地,搞航母性及每年增加軍事開支,搞軍備擴充,到底你中國要同咩人鬥？？根本無人話要軍事侵略你

喺政治方面,新彊搞教育營,搞人民信用系統,違背緊全球共識,包括自由平等的普世價值,中學生們開始戴上電子錶帶進一步控制學童及思想箝制,搞個人崇拜,企圖一人專政

你話,習近平係咪危險人物？？

佢呢d 先醒
雜種上台頭幾年瘋狂打江派既人打落台
佢團派人夠膽出聲就唔怕比雜種打埋一份

傳聞細個喺個胡同度
薄成日恰鳩習

777係17年7月上任喎
雨革好耐之前啦

你話777冇暴動，689有，即係暗示雨革係暴動

斷荘源於DQ

DQ基於個人言行 + 諸心論
是變相的 言論審查 / 信用制度

大學生縱有理想與熱誠
無奈架在頭上一把DQ刄
只能乖乖做識時務者

做乜仲叫佢習大大咁親切

公墓員精髓
多做多錯 少做少錯 唔做唔錯

影帝唔交戲佢64都過唔到

講多幾句
鄧小平條矮仔政治手段 / 眼光係有一手
佢個套「韜光養晦」為支那 r 到幾十年發展時間
如果支那12年唔係雜種上台 而係第三派人跟實「韜光養晦」呢個方針黎發展
應該2030 左右就真係可以同美國一戰

好彩既係雜狗好大喜功想復辟帝制 令西方唔再ff 支那將會改革民主化

佢阿嫲同人有路
樓主咁叫人好撚正常

2025 就睇到幾咁政治弱智
講到出口， 侵侵同後面智囊團點會唔搞你， 睇返貿戰幾時開始， 就係公布2025 之後

點睇江澤民，畀大陸人捧到上天

王立軍事件個時大陸封鎖無咁勁, 大陸人微博係咁講又有相，差唔多live咁滯

之後陸陸續續有好多小道消息, 之後大部份係正確

成件事大約係: 薄熙來同周永康徐才厚等已經計劃咗係習近平上台後兩年攪政變, 王立軍本來係薄熙來隻馬，鬧番後入咗美國領事館爆大鑊
美國當時同大陸關係唔差，你諗吓呢D不確定因素(政變)其實對美國完全無著數，權衡下決定同大陸中央講王立軍入咗去領事館，但細節應該無爆
後來傾掂數低調處理，派人保護王立軍送佢去北京盤問

胡温江基本上決定要整薄熙來一等人同繼續支持習近平上台, 而薄等人嘅收網基本上用咗習第一個任期先做完，因為習重要收番軍權俾自己友

大約係咁，當中重有好多事發生...

巴打簡簡單單咁交待，但又幾清晰 香港人好多都冇留意中國政治。

本身學日本講到自己幾慘幾失落，近年就瘋狂吹奏大國掘起，屌哂全世界老母

其實維尼應該有精神病

炒周永康家同薄後搵到段新聞唔知真假， 維尼要扮腳痛避入瀋陽軍區， 接見奧巴馬都係李克強代勞， 傳支持周永康約2 萬個武警操到北京近郊， 最後唔成事， 周永康以下

其實真係好似職場，江領導、溫領導依d打工上來，撈到最高ceo時，總之唔好出亂子，公司要有增長，自己私人銀包有進賬，有一兩大單野可以吹下水，落左台唔好秋後算帳；而家新領導上場，盤生意屋企的，之前d世叔伯幫手賺左d錢，佢有責任/義務搞大佢，於是成班擦鞋仔埋身：少爺你得架，公司一定係你手發揚光大，但可惜少爺從來無諗過自己有幾多斤兩

電腦大爆炸

係毛死後, 當年大陸經濟好唔掂
鄧小平實用主義, 知道咁落去經濟會崩潰, 所以埋歐美堆, 當年唔到佢地唔埋頭苦幹揼石仔

唔得咩？

有咩問題呢。 習大大好聽過維尼嘛

吊你老味
係度吹噓呢d暴君

溫格爺爺？

yes, 中美意識形態不同，鬥爭係難以避免，但可能要再過10、20年，期間可能係科技制式話事權等，但一定唔撚係依家咁樣。

未殺到埋身咪覺得冇野囉

咁你又天真左d
冇提名委員會既普選即港獨 我絕對認同

而家都係

因為胡溫都係聰明嘅小老鼠

重點因為胡/溫果時無打算將佢地造神, 唔永續都已經叫做尊重西方體制
但而家習係稱帝 (白人普遍對帝制極度反感) + 想同美國開戰 然後話返比西方聽帝制先係最強

因為東莞

對當權者而言
魚蛋都係暴動
點解雨革唔係？

重溫一下以前溫家寶訪港片段

佢肯開返東莞 30%
包少咗一半人反

以前圍觀ge市民起碼唔係比錢做show

真係做得好好睇，香港好大部份人都BUY 呢套。
溫加寶仲落淘大打氣
而家領導人訪港落曬水碼，封曬成個區，一個市民都見唔到

應該係習近平真心信咗毛澤東個套，以為work

其實係而家中共格硬要殺雞取卵on9姐
唔咁強硬其實香港都大把方法送錢比大陸洗啦，洗乜做到而家咁，又多人反

因為佢地識玩
知道香港人有啲咩就會乖乖做順民

因為佢地未有能力搞香港 要靠香港同食左香港佢

補多條，之前佢仲突擊巡視沙田，哄得d市民鬼死咁開心

我覺得佢咁做係想共倒台
佢成班fd都係老豆老母俾人批鬥過

屌你唔係到而家仲信刁糉係好人呀？

邊有話佢好人

習近平同李登輝喺掌權路上有一個共通點，就係大家都係黨內派系妥協嘅產物，起初各派系都覺得佢哋人畜無害、便於操控，就推佢哋上位擔當過渡角色；誰不知呢兩個人掌權之後透過權術縱橫捭闔，將各個派系逐個擊破，從而真正成為實權領袖。

以前d 領導人好比面香港

on撚9
有用就唔洗解散學聯啦
屌哂你班泛民狗
唔撚撐泛民左膠就比你地屈係撐共
屌你老母臭西

又binc

諗番果時， 大家都吊7 老董，但讚溫家寶

手尾都唔識執

對當權者而言
我理撚得佢點界定

全國人民

btw已完全封鎖，五毛你自己單機

咪撚吹奏啦實際上支共點撚化香港大家心裏有數

上過常平番唔到轉頭

雖然佢都好多仆街嘢
但佢離任嗰陣連軍委都唔留 唔會戀棧
相反雜總想做終身

佢老豆一早平反左啦

係
以前冇咁反共應該係錯覺
2008年維園64應該多人過宜家，個個嗌結束一黨專政
準確啲應該係問點解08年冇乜人嗌港獨
（個人認為主要因為689當時未出力推廣）

其實最主要係一啖沙糖一啖屎
個陣香港03,08年跌到低谷,咁中國咁啱入WTO,有熱錢,可以流入香港
咁個陣佢地執政都未咁多屎
而家習近平每次都俾成堆屎

嗰陣我覺得有假普選都好過無

不過任期尾已經推緊國教

温水煮蛙 - 50年計劃
97後頭10年水温適中, 侵住 spa 就梗係happy, 梗係爽
有一部份香港人受惠, 呢點係不能否認
但溫度慢慢增加, 連曾受惠嘅香港人也開始覺得熱,
泛民不斷爭取加凍水, 希望繼續侵 spa, 爽落去

不幸習帝上場, 到佢企穩陣腳後, 開始變天,
近幾年明顯開大咗個火, 因為佢覺得50年太耐,
以佢嘅才智、以今日國力, 洗乜等到2047, 早20年熟煮隻蛙都得

當然習帝高估了自己、高估了國力
太急進唔止燒燶隻蛙, 分分鐘火燒廚房, 仲燒埋成間屋

更大鑊係好多人仲發緊夢, 唔覺得熱咗, 以為自己仲侵住 spa,
其實呢個從來都唔係 spa, 係温水煮蛙

個陣己吹到大陸學生人才好勁，上海會取代香港etc
但被踢爆原來只係吹水，好多科技功課essay都係抄
大陸又現真身要做世界第一，令到其他國家終於知驚

08年陳巧文舉雪山獅子旗大把人話佢攪分裂，高登泛民都有分

個陣提倡科學治國 和平崛起 無乜大政治舉動 真正做實務
但習近平上位改為侵略性 進取 想盡快同美國平起平坐 所以好多大舉動去做集權 打壓亦更多

細細個開始嘅概念都係愛國不愛黨
香港大部分民主派都係大中華膠
反共產黨 支持結束一黨專政 建設民主中國
雜總同689成功搞到香港人反共之餘仲要反埋中

我覺得就算用鄧仔個套都未必夠美國佬鬥
除非美國班左膠累事

連咩任? 無退任呢回事!~

我反而覺得佢咩光環都無上任，所以先好大喜功黎穩住自己個位
老江係鄧親自欽點， 湖係隔代， 維尼已經無左欽點光環， 佢都驚坐唔穩， 所以又2025 、 又吹到任內統一台灣

我就咁睇
西方做野最重要係出師有名
好似14年克里米亞咁
班人話想「自願回歸俄仔」
美國 / 歐盟都冇符

而且江派同團派係某程度上都遵循住鄧小平個套
江係「悶聲發大財」
胡溫就係將影帝打造一個「開明改革」既形象黎做門面
等全世界以為佢地會漸漸民主化

佢係你邊位呀 同你有親咩

唔暴動點政權更迭？
估唔到我都俾人屈五毛

調返轉鄧揀得江胡都係因為佢地認同鄧嘅實務主義

騷亂、暴亂、暴動、起義都只係觀點與角度
你鍾意就自己完全封鎖我
一開頭就加晒括號都屈我五毛

2030年應該都冇可能一戰
同埋2030年習近平等得到就應該會等埋
保守估計最少要多五十年，仲要係喺西方容忍到大陸滲透同竊盜鬼佬高科技嘢嘅前提下

中美國力同科技個差距係好鬼大而家強國連架遼寧號都撚唔掂

人地跟住鄧小平方針做野
順便貪個百幾億當人工咪算
雜種又忽上腦
推翻鄧小平指導方針
想行自己個套
結果搞成咁
野心大 又無能既人 最慘佢淨係識玩權鬥
真係好撚恐怖 成個國家就咁比佢玩謝左

成日喺度吹自己老豆搞深圳特區
真係仲有人信維屁淨係想幫佢老豆平反
而家用緊自己老豆嚟吹自己咋

好老實中國都搞左好多年滲透唔係習開始搞
係隻習搞到一帶一路 2025 搞到美國做尻你
但如果用鄧仔個套扮多10幾20年契弟,偷技術搞滲透
到時真係全世界玩撚完

仲要check都唔check 左先，佢老豆未平反會唔會比佢做儲君呀

習狗擺明廢人，仲係要多多借口儲多事實幫佢洗白

又係到借啲意美化共產狗大陸同你有親咋 同香港人無嫁
垃圾$0.3

胡都唔算有絕對實權啦
做過呢個位
一就要絕對掌權，一就全身而退先可以安享晚年

港獨之父個朵唔係流架

佢地邊有成日話要亮劍呀
正如97之後03之前 支港一直相安無事 因為北京都無幾何要強力干預香港事務

見到維屁上台後係主動做多咗唔少嘢
唔知係想名留千古定純粹要愛嚟爭取民心穩定政權

對比起胡溫時期
維尼上台後係多咗唔少政治宣傳嘅嘢
咩我在不必成功，以習近平為中心思想嗰堆嘢
唔講仲以為時光倒流返毛魔年代

核動力艦寫包單就算偷到設計圖照住做都起唔到出黎

唔係改左法永續刁大大?

你隻雜豬頭打開口牌擺明挑美國機，人地唔郁你就奇啦

2025真係明踩美國心口
咁撚串唔郁你就奇啦

胡溫年代有錢齊齊搵
有水齊齊貪 個陣中國真係發大財
班強國客黎買奢侈品送禮
唔貴唔買 貪污反而帶起個經濟環境
仲記得12年入澳門賭場
開晒賭檯咁濟
而張張檯都逼到癡線
仲有東莞盛世 娛樂事業超發達
人民醉生夢死邊得閒講政治反共

高下立見，可想而知維尼有幾蠢

傻逼習 成日發中國夢 以為自己好威 周圍亮劍

個陣係貪 但都有底線
而家反貪反完
中共高層反而更加變左天龍人咁既特權階層
咩野都有特供供應
仲叫d人食草

唔只2025
習豬頭重講過南海容得下兩個大國, 呢吓先攞命
南海係日本生命線, 宜家美國做睇場話大家可以自由進出
你大陸入嚟做睇場即係想點? 日本南韓台灣點新加坡將會點? 以後要睇你面色 ? 所以西方國家點都要派軍艦去南海

叛逆的魯魯修

南海對美國嚟講無乜嘢
但一帶一路，2025真係擺明係挑戰緊美國
不過習帝做到咁串都好
等美國有晒理由出手
如果唔係過多十幾廿年先做可能已經太遲

2008

東莞真係淫肉橫留, 人肉何價
澳門見過, 大朝早一張大賭枱得個大陸男人同女友，個男人幾詩文，係個公文袋入面攞成疊錢出嚟，個時心諗係咪會計佬虧空公款 ? 咁似電影情節嘅

當年樓價冇依家咁高

胡錦濤講過話不折騰

兩隻老狐狸樣樣野陰啲陰啲黎
又識分返啲甜頭俾人

依家咩都特權人士霸到最盡
其他人食屎
而且隻小學雞將所有牌開晒黎擺明車馬
你以為中國有依家既影響力靠邊個
小學雞只係得益於兩隻老狐狸做落既野

習好似係疑似比周永康暗殺之後先癲撚左
上任初期都仲正正常常

點知條仆街一上左位, 就反轉豬肚, 清算所有黨員

習總 會理民望咩??
如果習總真係關心民望, 當初就比曾俊華做特首啦

習總 只會關心你做唔到做野
如果林鄭成功通過逃犯條例, 林鄭即刻可以連任

一疊咪少，有個太子爺好似一條友輸成億，上曬新聞

原本個個都將 習總 變成傀儡,背後控制

但無人估到佢咁狠

好似是 習總 宣佈無限連任開始 先有貿易戰

因為習總得罪人多, 又得罪中共其他派系, 又得罪新疆維族人

隨時比人暗殺

胡錦濤 下台之後, 仲可以過住退休生活, 無穿無爛

如果習近平 比人推落台既話, 下場一定好撚慘
家陣得罪咁多人, 國外, 國內 ,全世界 個個想佢死
佢走佬去月球都唔掂

鄧小平當初唔打壓趙紫陽可能中國會更好

你柒少陣
如果習近平唔清廉,佢會叫得郁軍佬打周永康 薄XX
佢老豆習仲X果時已經係清官
你要諗下以前中國幾咁貪
要將呢個風氣改曬係幾咁難
冇比人暗殺都偷笑
有D人話佢冇料
同你講 佢係好有料 同埋真係自己本身行得正企得正先做到
如果佢自己有貪, 一早比人打返落黎 咪撚天真

有料

689而家人大常委副主席個位高過特首好多倍

斷莊另一個原因係愈來愈少人關注政治

人大政協呀
常委..

果陣有雞叫嘛
2008 -2012 果幾年東莞 ISO

空中飛人 水床 無限Q 爆炸糖冰火

貪到冇得貪，當然內哄

信佢反貪果d就真係on9
支那人反貪就係唔畀你貪我貪晒
咁多千年嚟都係咁
所以港英ICAC係得，依家就
就算雜種係朱元璋唔代表明朝初期好清廉
況且佢唔係
睇下雜種d直系親屬身家就知

如果佢肯扮小熊維尼應該會好好多

《 老殘遊記》第十六回原評：
贓官可恨，人人知之，清官尤可恨，人多不知。
蓋贓官自知有病，不敢公然為非；
清官則自以為不要錢，何所不可為而剛愎自用，小則殺人，大則誤國，吾人親目所 見，不知凡幾矣。」

鄧小平is better

08年時咪又係日日話支爆

我諗如果希拉里上位或者會忍

其實大陸唔玩溫水煮蛙真係on99
本來玩一國兩制show比台灣睇
港台兩地都冇對大陸咁反感
分分鐘過幾十年和平食埋台灣

你都on L 9 官字兩把口 幾清嘅官佢屋企人都會貪 邊有話咩唔貪 水至清則無魚 個個清官世界挽撚完左啦
軍佬唔係睇係清唔清 睇邊邊錢多炸 吹奏維尼

而家有樣嘢好諷刺，大家開口埋口共匪，但原來喺大陸開group研讀馬克思，會俾人拉

本身都好醜陋

佢唔搞香港 你搞佢做咩
屎總先係罪魁禍首

因為有東莞囉

薄上台既話就唔會出現呢家個局面啦
薄做商務部長個時出國用英文同人傾野
外型又有番咁上下
不過呢啲就係命運，變左維尼上台亡國

佢兩個同奧巴馬差唔多STYLE
平平淡淡咁過任期搞掂

都唔係, 佢地上位一路都過左京奧形勢根本大好
洗到高登仔都叫"我係中國人呀屌"你估流

你睇下趙紫陽咩下場